五年了

五年前既今日 我地正在等待12月21號既世界末日
當時有午餐肉可以屌西 有礦泉水可以3p